去禮賓府

想要同意我呢個行為既一齊討論
因為覺得守已經無意思
我明白前線已經留左一晚唔捨得離開 但人會越黎越多，但膠著狀態，無大台，想再試下夏愨道做起點一直去禮賓府，人龍排隊過去好，遊行過去咩都好

我立場係71警察先唔會清過萬人既場咁白痴
討論下各位巴絲